[重要]唔該大家改一改唔好慣咗用某d字詞！

你講句說話嘅時候，入面d詞語有可能反映某種價值觀/暗示，從而影響成句句子嘅框架，例如冇型中抬高咗敵人、潛意識認同咗對家套思想，以下係一d例子:

1.乜 sir

"sir"喺英文語系入面代表社會地位高尚嘅人，例如爵士，佢地叫Sir Alex Ferguson。而就算用本地觀念，你叫佢做乜sir已經有under佢嘅感覺！

2. 國產

除非你好想自己係中國人，否則應指明係中國產

3. 返大陸

"返"有回家嘅意思，正確應係"去中國"

[突發]今晚18區都有野搞

啱呀

返大陸通常係鬧人
或者中國香港人自己用

黑警

嗰班著制服有武器嘅人 冇number冇證
都唔知咩人嚟
唔好再叫黑警
你覺得佢係咩就叫咩 我覺得佢哋係殺人犯/強姦犯

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

叫佢阿生好啦
sir佢老母

仲有"警嫂"
講撚咗好多次
"嫂" 即係佢兄你弟？

我會話返香港同返台灣

係囉 成日都聽到人地話返大陸,大陸又唔係你屋企 點解用"返"
應該用"去"